{
  "\"%s\"": "\"{{ value }}\"",
  "%s items": "{{ length }}项",
  "%s selected": "选中{{ items.length }}",
  "(No subject)": "(无标题)",
  "1 item": "1个项",
  "A read receipt has been requested.": "已申请已读回执",
  "A read receipt has been sent.": "已读回执已发出",
  "Actions": "操作",
  "Activate JMAP protocol": "激活JMAP协议",
  "Activated": "已开启",
  "Add a new folder": "添加新文件夹",
  "Add new account": "添加新账户",
  "All Mail": "所有邮件",
  "All messages in folder have been marked as read": "文件夹内所有的消息已被标为已读",
  "Allow users to share folders to other users with some roles": "允许用户与其他拥有角色的用户分享文档",
  "Always request read receipts with outgoing messages ?": "发出消息总是要求已读回执？",
  "Attach files": "添加附件",
  "Attachments": "附件",
  "authorize your browser": "授权您的浏览器",
  "Automatic redirection of incoming emails to another email account": "自动将收到的邮件转发至其它邮箱账号",
  "Cannot move \"%s\" to \"%s\"": "无法将\"{{ itemSubject }}\"移至\"{{ mailboxName }}",
  "Cannot upload %s files": "{{ files.length }}个文档无法上传",
  "Cannot upload a file": "1个文档无法上传",
  "Child Of": "子项",
  "Clear filters": "清空筛选条件",
  "close": "关闭",
  "Compose an email": "创建新邮件",
  "Compose new email": "编写新邮件",
  "Composer": "编辑器",
  "Configure swipe actions to quickly act on emails on the conversation list": "设置滑动操作来迅速处理对话清单中的邮件",
  "Consultation": "查看",
  "Consultation and organize folder": "查看并管理文档",
  "Could not download message \"%s\"": "无法下载\"{{ messageSubject }}\"消息",
  "Could not save identity": "无法保存账户",
  "Could not send the read receipt.": "无法发送已读回执",
  "Could not update \"%s\"": "无法更新\"{{ subject }}\"",
  "Create a new folder": "创建新文件夹",
  "Create identity": "创建账户",
  "Creating folder...": "文件夹创建中...",
  "Date": "日期",
  "Deactivated": "已关闭",
  "Delete folder": "删除文件夹",
  "Delete folder?": "删除文件夹？",
  "Delete this folder": "删除该文件夹",
  "Did you know you can create rules using the floating action button? Give it a try!": "你知道你可以通过浮动操作按钮来创建规则吗？试一下吧！",
  "Did you know you can drag and drop messages to this folder? Give it a try!": "您知道您可以把消息拖拽到该文件下吗？试一下吧！",
  "Disable": "关闭",
  "Disable forwarding?": "禁止转发？",
  "Disable local copy?": "禁止本地复制？",
  "Display email as": "显示邮件为",
  "Does not have": "不含词条",
  "Download (.eml)": "下载完成(.eml)",
  "Download API": "下载API",
  "Downloading message \"%s\"...": "\"{{ messageSubject }}\"消息下载中...",
  "Draft": "草稿",
  "Drafts": "草稿箱",
  "Drag files here": "将文件拖至此处",
  "Drop files here": "将文件拖至此处",
  "Edit filter": "编辑过滤器",
  "Edit identity": "编辑账户",
  "Edit quoted mail": "编辑引用邮件",
  "Email Links": "邮件链接",
  "Empty the trash failed": "清空垃圾箱失败",
  "Empty trash": "清空垃圾箱",
  "Empty trash in progress": "垃圾箱清空中",
  "Enable attachments": "启用附件",
  "Enable attachments in composer": "允许在编辑器中使用附件功能",
  "Enable draft email": "启用草稿邮件",
  "Enable experiment": "启用实验",
  "Enable folders sharing": "开启文档分享功能",
  "Enable forwarding": "开启转发",
  "Enable JMAP sending": "启用JMAP发送",
  "Enable users to configure email forwarding": "允许用户设置邮件转发功能",
  "Enable users to keep a local copy of forwarded emails": "允许用户本地保存所转发邮件的副本",
  "End date must be greater than start date": "结束日期必须晚于开始日期",
  "Error setting filters": "错误设置过滤器",
  "Error while loading forwarding settings!": "加载转发设置出现错误！",
  "Experiments are enabled on your current web browser only.": "实验仅在您当前的网络浏览器上启用。",
  "Experiments are features under development. Development team may want to get feedback early, so you can enable the features and try them.": "实验是正在开发的功能。开发团队可能希望尽早获得反馈，因此您可以启用这些功能并进行尝试。",
  "Failed to create folder": "文件夹创建失败",
  "Failed to mark folder messages as read": "将文件夹消息标为已读失败",
  "Failed to remove folder": "文件夹移除失败",
  "Failed to save vacation settings": "休假设置保存失败",
  "Failed to update folder": "文件夹更新失败",
  "Failed to update forwardings": "更新转发失败",
  "Failed to update sharing settings": "分享设置更新失败",
  "File %s ignored as its size exceeds the %s limit": "文件%s大小超过%s限制，被忽略",
  "Filter name": "Filter name",
  "Filters": "筛选条件",
  "Filters set": "创建过滤器",
  "Folder {{mainFolder}} (including folder(s) {{otherFolders}}) and all the messages it contains will be deleted and you won't be able to recover them.": "即将删除文件夹{{mainFolder}} （包括文件夹{{otherFolders}}）及其内含的所有消息，删除后无法复原",
  "Folder {{mainFolder}} (including folders {{otherFolders}} and {{lastFolder}}) and all the messages it contains will be deleted and you won't be able to recover them.": "即将删除文件夹{{mainFolder}} （包括文件夹{{otherFolders}}和{{lastFolder}}）及其内含的所有消息，删除后无法复原",
  "Folder {{mainFolder}} (including folders {{otherFolders}} and {{count}} others) and all the messages it contains will be deleted and you won't be able to recover them.": "即将删除文件夹{{mainFolder}} （包括文件夹{{otherFolders}}，{{count}}及其它）及其内含的所有消息，删除后无法复原",
  "Folder {{mainFolder}} and all the messages it contains will be deleted and you won't be able to recover them.": "即将删除{{mainFolder}}文件夹及内含的所有消息，删除后无法复原",
  "Folder created": "文件夹创建成功",
  "Folder name": "文件夹名称",
  "Folder removed": "文件夹已移除",
  "Folder settings": "文件夹设置",
  "Folder updated": "文件夹已更新",
  "Folders": "文件夹",
  "Forwarded": "已转发",
  "Forwarded message": "转发的消息",
  "Forwarding": "转发中",
  "Forwardings": "转发中",
  "Forwardings updated": "转发已更新",
  "Go Back": "返回",
  "Go back to mailbox": "返回邮箱",
  "Go to your Inbox": "进入收件箱",
  "Has attachment": "有附件",
  "has subject containing %s": "标题中包含{{ text }}",
  "Has the words": "包含词条",
  "Hide emails with attachments": "隐藏带附件的邮件",
  "Identities": "账户",
  "Identity": "账户",
  "Identity removed": "账户移除成功",
  "Identity saved": "账户保存成功",
  "If a message": "如果消息",
  "In order to make sure that you can open email links, please": "为了保证您能打开邮件链接，请",
  "In sidebar view, folders display are list with a tree view.": "在边栏视图中，文件夹显示是带有树视图的列表。",
  "INBOX": "收件箱",
  "Incoming mailbox": "Inbox",
  "Invite people:": "邀请：",
  "is addressed or cc'd to %s": "发送或转发至{{ text }}",
  "is addressed to %s": "发送至{{ text }}",
  "is cc'd to %s": "转发至{{ text }}",
  "is from %s": "来自{{ text }}",
  "Is located under": "位于",
  "JMAP API": "JMAP API",
  "Keep local copy": "保存本地副本",
  "Last month": "上月",
  "Last week": "上周",
  "Load failed": "加载失败",
  "Mark all as read": "将所有标为已读",
  "Mark all as read in progress ...": "正在将所有消息标为已读...",
  "Mark as spam": "标记为垃圾邮件",
  "Mark as unread": "标记为未读",
  "Max size upload": "最大上传大小",
  "me": "我",
  "Message \"%s\" successfully downloaded": "\"{{ messageSubject }}\"消息下载完成",
  "Message body": "消息主体",
  "Message was displayed on %s": "消失出现于{{ date }}",
  "Messages": "消息模式",
  "Mobile options": "Mobile options",
  "Mobile signature": "Mobile signature",
  "Mobile signature will be used on mobile version of OpenPaaS. It can only be textual.": "移动签名姜备用与于OpenPaaS移动版本中。仅支持文字格式。",
  "Modification of vacation settings": "更改休假设置",
  "Move to": "移至",
  "move to destination folder %s": "移至目标文档{{ text }}",
  "Move to trash": "移至垃圾箱",
  "My folders": "我的文件夹",
  "Navigation": "导航",
  "New": "",
  "New filter": "新的过滤条件",
  "New folder": "新文件夹",
  "No emails are matching your search": "未找到符合搜索条件的邮件",
  "No end date": "无结束日期",
  "No end time": "无结束时间",
  "No start time": "没有开始时间",
  "No quarantined email": "无被隔离邮件",
  "No rule": "没有规则",
  "Not spam": "不是垃圾邮件",
  "Number of items per request, on bulk AS READ operations": "每个批量读取操作请求的最大项目数",
  "Number of items per request, on bulk DELETE operations": "每个批量标记为已读操作请求的最大项目数",
  "Number of items per request, on bulk READ operations": "每个批量删除操作请求的最大项目数",
  "Number of items per request, on bulk UPDATE operations": "每次批量更新操作请求的允许条目数",
  "Old messages": "旧消息",
  "On": "开启",
  "Open email links with OpenPaaS": "使用OpenPaaS打开邮件链接",
  "Organize": "组织",
  "Outbox": "发送中邮件",
  "Owner": "所有者",
  "Please enter a valid folder name": "新输入有效的文件夹名称",
  "Please enter a valid start date": "请输入有效的开始日期",
  "Please verify your vacation settings": "请核实您的休假设置",
  "Please wait while your download is being prepared": "您的下载准备中，请等待",
  "Read and update messages": "阅读并更新消息",
  "Read: %s": "已读：{{ subject }}",
  "Receipts": "回执",
  "Refresh": "刷新",
  "Reload the page to enable/disable experiments": "重新加载页面以启用/禁用实验",
  "Removing folder...": "文件夹移除中...",
  "Removing identity...": "账户移除中…",
  "Rename": "重命名",
  "Replied": "已回复",
  "Reply to address": "回复至该地址",
  "Request receipts": "要求已读回执",
  "Retry": "重试",
  "Saving identity...": "保存账户中…",
  "Saving vacation settings...": "保存休假设置…",
  "Saving your email as draft failed": "保存您的邮件为草稿失败",
  "Saving your email as draft in progress...": "正在保存您的邮件为草稿…",
  "Saving your email as draft succeeded": "成功保存您的邮件为草稿",
  "Search in emails": "在电子邮件中搜索",
  "Search results": "搜索结果",
  "Select all": "选择全部",
  "Select all items in this group": "选择该组内的所有项",
  "Select another upload service:": "选择其它的上传服务：",
  "Select multiple emails": "同时选择多封邮件",
  "Send the read receipt": "发送已读回执",
  "Sent": "已发送",
  "Set email forwardings": "设置邮件转发",
  "Set email forwardings for %s": "设置{{ userDisplayName }}的邮件转发",
  "Search...": "搜索...",
  "Shared folders": "分享的文件夹",
  "Shared mailboxes": "分享的邮箱",
  "Sharing settings": "分享设置",
  "Sharing settings updated": "分享设置已更新",
  "Show": "显示",
  "Show attachments": "显示附件",
  "Show emails with attachments": "显示带附件的邮件",
  "Signature": "签名",
  "Some items could not be moved to \"%s\"": "某些项无法被移至\"{{ mailboxName }}\"",
  "Some items could not be updated": "某些项无法被更新",
  "Spam": "垃圾邮件",
  "Star": "添加星标",
  "Starred": "带星标",
  "Start to type here": "在这开始输入",
  "Start typing...": "开始输入…",
  "Start writing your vacation message here": "开始编写您的休假消息",
  "Storage quota": "存储空间份额",
  "Subject: %s": "标题：{{ subject }}",
  "Suggestions": "建议",
  "Swipe right action": "右滑操作",
  "Tap to edit": "点击编辑",
  "Templates": "范本",
  "Test": "测试",
  "Thanks a lot for your message. I am currently out of office and will get back to you soon.": "非常感谢您的消息。我目前不在办公室，稍后回复您。",
  "then": "然后",
  "No experiment is currently available. Come back later!": "目前没有实验。过会儿回来！",
  "There is nothing to display": "什么都没有",
  "This folder is empty.": "该文件夹无内容",
  "This message was scaled down.": "该消息字体被缩小",
  "This month": "本月",
  "This week": "本周",
  "This will disable local copy of all users in domain after save. Do you wish to continue?": "该操作保存后将禁止该域名内所有用户的本地保存副本功能。要继续吗？",
  "This will remove forwardings of all users in domain after save. Do you wish to continue?": "该操作保存后将禁止该域名内所有用户的转发功能。要继续吗？",
  "This year": "本年",
  "Threads": "聊天模式",
  "To: %s": "发送至：{{ email }}",
  "Trash": "垃圾箱",
  "Trash is empty": "垃圾箱无内容",
  "Tree folder display": "树文件夹显示",
  "Unable to download attachment %s": "无法下载附件{{ attachmentName }}",
  "Unified Inbox": "统一邮箱",
  "unlimited": "无限制",
  "Unread": "未读",
  "Unsent emails are saved as draft": "未发送的邮件保存为草稿",
  "Unstar": "移除星标",
  "Updating folder...": "文件夹更新中...",
  "Updating forwardings...": "转发更新中…",
  "Updating sharing settings...": "分享设置更新中...",
  "Upload": "上传",
  "Upload API": "上传API",
  "Vacation": "休假",
  "Vacation responder": "假期自动回复",
  "Vacation settings": "休假设置",
  "Vacation settings saved": "休假设置已保存",
  "Vacation stops at": "休假结束于",
  "View next email": "查看下一封邮件",
  "View previous email": "查看上一封邮件",
  "Who has access:": "谁有权限：",
  "With attachments": "带附件",
  "Yesterday": "昨天",
  "You are not forwarding your email": "您的邮件目前并无转发",
  "You can create rules that will tell OpenPaaS how to handle incoming messages. You choose both the condition that trigger a rule and the actions the rule will take. Rules will run in order shown in the list below, starting with the rule at the top": "您可以创建规则来告诉OpenPaaS如何处理传入消息。您既可以选择触发规则的条件，也可以选择规则将要执行的操作。规则将按照以下列表中显示的顺序运行，从顶部的规则开始",
  "You have neither direct messages nor mentions for this account.": "该账号内无直接消息或提及消息",
  "You have no mail, have a nice day!": "您没有邮件，祝您一天愉快！",
  "You're out of storage space and unable to send or receive emails.": "您的存储空间已用完，无法发送或接受邮件",
  "You're out of storage space and will soon be unable to send or receive emails.": "您的存储空间已用完，即将无法发送或接受邮件",
  "Your account %s is currently unavailable. You can click to retry": "您的账户{{ name }}目前不可用。点击重试",
  "Your active filter is too restrictive": "您所选的筛选条件过于精细",
  "Your active filter is too restrictive.": "您所选的筛选条件过于精细",
  "Your download has started": "您的下载已开始",
  "Your file cannot be uploaded because its size exceeds the %s limit": "您的文档大小超过{{ humanReadableMaxSizeUpload }}，无法上传",
  "Your files cannot be uploaded because their sizes exceed the %s limit": "您的文档大小超过{{ humanReadableMaxSizeUpload }}，无法上传",
  "Your file is larger than %s. It will be uploaded to %s.": "您的文件大于{{ humanReadableMaxSizeUpload }}。将会上传至{{ selectedProvider.name }}",
  "Your files are larger than %s. They will be uploaded to %s.": "您的文件大于{{ humanReadableMaxSizeUpload }}。将会上传至{{ selectedProvider.name }}",
  "Your vacation responder is enabled.": "您的假期自动回复已开启",
  "Your vacation responder stopped on %s": "您的假期自动回复将会在{{ end }}停止",
  "Your vacation responder will be activated on %s": "您的假期自动回复将会在{{ start }}开启",
  "Allow users to manage their identities": "允许用户管理其身份",
  "Allow users to create or remove identities based on their mail aliases": "允许用户根据他们的邮件别名创建或删除身份",
  "Create a new identity": "建立新身分",
  "Creating identity...": "建立身分...",
  "Identity created": "身份已创建",
  "Failed to create identity": "创建身份失败",
  "Failed to remove identity": "无法删除身份",
  "Remove identity": "删除身份",
  "Default identity": "默认身份",
  "Can not open identity form": "无法打开身份表",
  "default": "默认",
  "This identity is not usable": "此身份不可用",
  "None": "没有",
  "A problem occurred while getting data, try refreshing this page!": "获取数据出现问题，尝试刷新页面！",
  "Allow users to choose identity emails from domain aliases": "允许用户从域别名中选择身份电子邮件",
  "Once enabled, users can choose identity emails not only from their emails but also from domain aliases.": "启用后，用户不仅可以从其电子邮件中选择身份电子邮件，还可以从域别名中选择身份电子邮件."
}
